世上只有一個中國，兩岸同屬一中，一點也不能小

匪共偽政權多行不義必自斃

中華民國係民主國家，港澳前途交由港澳公民投票自決

三民主義 統一中國！！！

我哋要整番個香港特色三民主義！！！

台灣人, 西藏人, 新疆人 根本唔想屬於中國

唔理係中共國定中華民國 都係一樣

台灣 西藏 新疆 蒙古 本來就不屬於中國

如果真係要講

其實大把地方都不屬於中國

四川, 雲南, 廣東, 東北三省,

台灣人唔會囉，自己個國家都叫中國

中國人去左殖民咋

理撚得其它地方，總之香港唔屬於

香港係自治同獨立，大陸閪同台狗都咪打HK主義

台妹例外

中你老母

放過圖博，東突厥啦

真心想問如果無左共產黨喺中國而仲係中華民國嘅中國
依家會發展成點
雖然有民主 但啲中國人劣根性仲喺度

劣根性人種 行民主
可以參考印度, 菲律賓

邊個話會有民主
你睇台灣豬咗40年連自己母語都冇埋